大年初一 呢刻嘅你做緊咩？

等去拜年 悶到發毛

推

坐係一班唔識嘅親戚度 好尷尬
救命啊啊啊啊

班畜牲就入嚟點算好

I know that feel bro...

聽住歌飲住嘢hea，睇吓晏啲眼唔眼瞓

攞命啊 又問你家宅㗎啦好快

我唔要你哋啲利是，你哋可唔可以唔入嚟

好想咁😢

琴晚訓得唔好 但晏啲要出去
睇黎要訓多陣補眠

係屋企溫書

我都唔係好想去逗 聽日仲要返工

飲緊茶

尋晚瞓咗個幾鐘發惡夢醒咗就瞓唔著

係m記避年

同屋企人傾吓淨係拜一兩日年得唔得囉

新一年首先發個惡夢

返工

紫薯雪糕 唔好試

仲問你點解咁宅

新一年我淨係計1月1號

辛苦哂 聽日後日都有我陪

cctvb 又係到熱烈地彈琴熱烈地唱 汪阿姐

專登夜瞓早起
點知依家仲鬼打咁精神應付親戚

仲要大頭影住屌你老母

我老啦證明

完全唔使去拜年

仲係床 新年過住廢青生活勁正

點應付

岩岩訓醒

加一 琴晚仲同fd打fifa打到半夜

打完通頂麻雀 訓一陣再去打
早抖

睇緊lin登

打機 老母老豆要返工

same

等翻工幫班客開年

爽 又可以係屋企宅

等緊去拜年

大大力

攤係張床煲劇

原來都仲有好多人係屋企

咩劇

年都好拜嘅

訓醒仲攤緊係床到上連登

重係床 一起身無曬人

個個都攤係床

新年都俾人賣甩 留係屋企宅啦

其實廿鳩幾歲讀完書嘅巴絲呢刻有咩做？？
係咪同我一樣on99？好撚悶。

一路飲茶一路視姦緊人妻

準備返Part time....

巴打唔洗返工？
仲有年半

辛苦啦巴打 同人開年

家陣係鄉下

邊度鄉？有得上網好幸福

食咗飯未

腸胃炎 係廁所呀屌

嘔緊定痾緊

搭緊船返鄉下

仲訓緊

岩岩訓醒

宿醉緊個頭好撚痛

屙

返咩

澳門定珠海

巴打你夢遊？

係張床到 今年冇去任何地方拜年

啱啱先訓醒 老母仲訓緊 睇個勢好似唔洗拜年

訓醒仲未落床上住連登

睇醫生

今日先第一日 之後都唔洗拜呀？

睇撚左兩次 針都打埋 都仲屙 明明冇食野

返工呀

上班

轉頭起身就同你開年

麥記

行年宵行到今朝 ,訓醒就12點,爽

起身拎完老豆老母封利是之後翻房繼續訓

有啲嚴重 試過腸胃炎止唔到燒入廠

飲茶

坐

痾緊屎 一陣食齋

為返工嘅人打氣

唔洗拜年 仲係張床到睇緊連登

個個都係床睇連登 起身刷牙啦

一樣呀巴打

好彩紅日返工冇乜野做

諗起聽日後日就想死

我聽日繼續都要返 唯一好處可以避年

不過返工又真係好過拜年

唔使返工..唔使拜年...想游水康文又唔開..

唔洗拜年 唔洗見人 瞓喺床上連登

班細路係到打雙人手機gane無我份

好羨慕喔

老啦唔啱玩啦

獨自一人喺屋企發霉

返咗大陸，去呢度去果度拜年，一日冇停過
最慘既係喺一班你唔識既親戚面前，俾老豆老母迫你叫人，但你根本唔知應該點稱呼佢，冇叫人/叫得細聲就俾人話怕羞同冇禮貌

想返屋企

過年都要對住支那 拎多幾封人仔無咁嬲

俾人禁錮啊？

係屋企房間拾緊野 一路拾一路開住laptop睇戲

返緊工

食完開年飯 番屋企

啱啱食完煎蘿蔔糕

拾荒啊？
年初一先嚟執野 年廿八好忙啊

咁快？

刷好牙準備煎

換水

返大陸坐車團

同班親戚食飯
啲八婆講野好撚大聲好撚嘈

水族師養緊咩

無年拜 想做運動

坐爛屎忽 坐幾多個鐘？

搭緊車返工 喺觀塘線 有無巴絲相認

每封都係人仔五蚊或者十蚊，闊佬d既親戚會封廿蚊
雖然有錢收，但最弊老豆唔識收口，喺親戚面前講晒我d缺點出黎，又當眾話我冇禮貌又細膽又盛，吓吓要俾人奚落一番先有利是收，我寧願唔要利是，反正又唔係等錢洗

準備去體驗

完全唔跟習俗 鍾意幾時拾野就幾時

條街咁靜最啱落街跑步

當眾落你面 點忍

巴哥fans ？

坐緊西鐵

係醫院拜年

巴打Take care

路路暢通

呢個係秘密

大年初一冇得洗頭

冇辦法，本來我唔想返鄉下，但老豆死都要迫我返，一年先見一次咪忍咗佢算
下年真係要企硬，說一不二，話唔返就真係唔返，話我冇親情/見錢忘義都係咁話

上年都照洗

屙緊雞年第一篤屎

冇年拜 父母都有地方去 自己一個係街食緊野

呢d傳統真係幾on9
而家成頭油

啱啱屙完 依家煎蘿蔔糕

好毒(獨)

無年拜
今晚又要自己食

個個都要自己食

坐緊車返工
特登報更避班垃圾親戚

慢慢啦

做緊賭城風雲

年年初一都會飲茶
埋單嗰陣就會玩個遊戲
每人拎封利是岀嚟 然後估埋單總數係幾多
最接近就可以攞曬所有利是
而家淨係點心有96籠 大家仲估緊

睇緊 呀媽佢地打緊麻雀

訓緊覺

喂正喎！ 96籠點心，起碼都十幾廿封利是

仲係床到攤緊
好想出去拜年

一個人食飯……

冇年拜咩？ 起身啦咁

我陪你